依家警力咁集中既時候緊係去附近狗屋搶劫

50人小隊攞刀入去見人就砍啦屌

非常唔認同做犯法嘢

推

法國大革命都係搶差佬D槍先有軍火

千其唔好咁做

搶乜撚 我地唔係暴徒 唔會搶
請善用不推文回覆

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

你訓撚左？

而家同戰爭係冇撚分別啊

我都唔認同

訓左幾撚耐啊你 on99打仗啊似家死撚開啦

依家唔係搶平民商舖呀傻閪
搶官軍軍火擺係邊個時代嘅革命都係必做架啦

冇槍打撚咩 台灣二二八都係入狗屋搶槍殺狗

你老母暴徒又點撚樣啊
你唔暴就出去幫中大學生擋子彈啦
打仗啦
死人啦仆街

推到手足睇到行動

唔推

p牌扮推

咪係，邊可以推呢d咁危險嘅po架
唔好推呀

食屎喇左膠

真係唔會推

巴士底

前線手足係咪都比曱甴射不如搏盡無悔
殺警曱革命

Now or never

救中大方法，全面癱瘓

推

光復香港

嗰陣d槍廢
射一下要入一次子彈
一個人一粒子彈只可以殺到一個人
但而家d槍以一敵百都得
搶得嗰少少又唔識用的話有咩用？
不如直接搵佢地屋企人好過

無錯，之後就開始滾雪球

咁我哋更加要沒收啲暴徒收埋嘅槍炮

由佢沉
你都on撚9既

可以講係借

你啊媽就on9生你舊叉燒 讀下歷史啦傻撚

反對任何暴力行為
使用不推文回覆

哎呀! 唔記得左㩒不推文

暴大手足好大獲

求mon po曱甴撘飛機黎拉我

手足準備好就行動

千祈唔好咁做啊手足！後果好嚴重！唔好咁做！

好似係9樓 我唔知

認真問？有冇魔法師
馬料水而家塞到仆街

其實係
烏克蘭都係
千奇唔好學

冇錯
我地要和平遊行
快啲搞返個200萬人遊行

千企唔好推

唔認同

唔做犯法野 推

講真
成班中大舊生叫人大水坑入
路經水警總部都可能俾人全滅

其實真係要佔領差館拎啲武器先有籌碼囉

調虎離山

諗起十月圍城班清兵誓完師後

誓死取孫中山果種必死決心

叫佢答應五大訴求 如果唔係武裝革命
同set 死線

仲set死線，洗唔洗講埋幾點，邊到等?

Push

你都戇撚鳩
搶撚完槍 有籌碼同佢駁火
Set 死線係睇吓
係睇佢跪吾跪低 佢貴低咪唔使駁火囉咁咪唔使死人囉 明撚明啊

對錶！

睇吓有冇咁多人有咁嘅覺悟先啦

下次記得禁個制
唔推

loop係好嬲咪算

哎屌我自己都唔記得禁

唯一救中大就係全港開花

武裝？邊撚度武？連中大都竟然冇化武！

唔好啊

所以咪要搶警局囉

手足行動啦！

唔好咁做,更加唔好用汽油彈

攞刀！

堅決反對，拉

唔好啊手足

上熱門好大獲架

有幾

把握機會

過左就冇 自己組隊 細狗屋20個應該夠

算吧啦連登仔FF下算

推到做

冇人想知呀更加唔想見到圖同埋片呀

以一把槍獲得更多既槍？🤔🤔

Call of duty依加興咁玩

要贏

唔好再廢話啦 好嘛 搶槍好嘛

睇正皮數就知民意

全部落街呀，18區開拖呀

攞刀啊屌

！！！！

啲野我地比錢買，我地攞返自己野有咩問題？

冇問題

！！！！！！

好危險

做有機會贏唔做實輸

用愛與和平感化popo

同意，機會只得一次

習曱甴

你咁樣十分之過份

50人仲叫唔叫小隊

盲閪

中隊

Tui

反抗

唔好搶呀 好危險架

殺曱甴

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
#呢啲先係圍魏救趙啊

狗屋D 武器庫唔使諗都鎖曬入倉, 點搶呀